[童年回憶] 有冇人記得東涌foodcourt有個遊樂場

有冇人記得大概10年前
東涌東薈城裏面個foodcourt有個遊樂場仔
印象中係外太空theme
細個到而家都有啲印象
因為好少可食肆裏面有野玩

十年冇去過東薈城
呢幾年好似拆咗
Google又搵唔到相
好似自己記錯咁
唔肯定係咪以前真係有啲咁既野

有冇巴絲可以確定個度以前有個遊樂場
定係我真係記錯咗

示意圖如下: (畫得唔好唔好屌)

個太空艙有陣臭味 唔識形容 好似鼻屎味

糾結咗好耐 有冇巴絲可以話我知完我心願

Btw畫得好撚靚

好似係
講一講我記得個陣味
臭臭地但係細個有唔怕聞

最後係個旋轉sir滑梯

多謝欣賞
btw多謝你提起個陣味
啲記憶開始翻翻黎

因為最難忘係陣味 每次去都要暗住個鼻

個陣味係精髓
搞到個倉有基地既味道
但係其實係長年累月累積既尿味

唔知二期food court會唔會有返

係食野既地方整呢d
一定好污槽

細路玩完唔洗手就食野
手足口病重災區

有冇手足有以前既相

我記得呀
係正中間位
要除鞋入去玩
不過都拆左好耐歷史
棟新既商場都好似就起完
依家豐澤個位以前係冒險樂園黎
細個好鐘意去東薈城玩
節日仲有好多聖誕老人 精靈俾你影相
新世界廣場個food court出面都有個好大既遊樂場
最鐘意個個
唔知依家仲有有

你係咪指旺角新世紀個個室外遊樂場？
如果係
佢仲係度

懇求

屌你又畫得幾撚似

新世紀嗰個好好玩

東涌嗰個有feel啲
新世紀個普通少少

以前睇戲會係戲院直插上去
就會見到個遊樂場 不過未玩過

新世紀要show單入果忽拆咗